好撚辛苦 我地仲可以做啲咩

屋企有個藍老豆
得閒屌下黑警 又得閒屌下勇武既家姐
同一個 當咩事都無發生既呀媽
我依家唔敢再睇直播 搞到我日日都訓唔到教
第日起身番工 又對住班深藍同事
究竟我地仲可以做啲咩 先可以叫到淋太出黎面對
次次我出完黎遊行 番屋企途中就見到我岩岩經過既路上放彈
繼續每次既遊行 都唔可以表達到啲咩
我地仲可以點

DLLM 黑警死全家
五大訴求 缺一不可
香港人加油

但我真的累

望下身邊 仲有好多人同你一齊捱呢一關啊 唔好禁放棄住 香港多你一個已經好多！！

此夜無光 但遠方有星❤️
五大訴求 缺一不可！

我唔會放棄 亦唔敢放棄
一放棄 呢個香港就會玩撚完

但前路茫茫 睇唔到香港人 點贏呢場仗

Hong Kong is fucked

每次遊行係有用嘅
有用在於提升社會凝聚力 we connect!!!
放心啦 革命並唔係一朝一夕嘅事 大家都等緊開學同10月1日會發生嘅嘢
我都係行完就算 最多做下scout影狗相
大家一齊加油啦

去揸春袋啦！

I'm fucked
有無人講下野比我聽

春袋日見

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823